加泰, 游梁宣誓....共通點...背後都係練月錚

硬係會無啦啦有人出黎送子彈
咩料自己諗

推

風向撚開始挖埋梁游出嚟屌喇？

練月錚都搬埋出來

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

你唔CONNECT冇人怪你
你CONNECT送子彈

你搞加泰集會,點解唔搞五大訴求集會?
點解要搬練月錚出黎?
因為佢地要搶番大台, 搞散過去幾個月全香港人既努力